騷擾

性騷擾

點解嘗試改變試圖努力乜都交代連手都震因為又係乜都唔知有誤會曲解人啊嘛情緒氾濫一句到尾問我想要點嘅我想成個都刪晒佢🙂

真係好撚憎要同唔鍾意嘅人分享鍾意嘅嘢你好唔好唔好有多就唔好

Are you ok?

有病？

勁憎 但逼住

黑人問號

咩病？

真係憎

佔有慾

Ayuwoki?

你不如試下完整 咁講。。。。

扮熱心真係作嘔

收嗲啦cup🙏🏻

係咪絲打？

臭雞

Heehee

依賴咗有癮 但明明有一排無掂 掂返手都震好撚貴

搶🤬🤬🤬🤬🤬

根本話咗唔需要但又懶好心好撚心幫乜份我對住你條屍鞠躬講多謝

由其是一諗到個個都係就覺得。。好肉酸自己